其實沙士係中國肺炎

啱啱無聊上左去wiki搵野
點知發現左原來沙士係中國肺炎黎
大家千祈唔好睇少中國肺炎，係會死咖！

Google : 中國肺炎 chinese pneumonia